{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119335",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉피양 청담점"
    },
    "text": "ボンピヤン清潭店\\n\nソウル江南区清潭洞15-18\\n\n韓国料理店「ポンピヤン」は11:30から22:00まで営業しており、年中無休で営業しています。 ここは60席を備えており、部屋は1つで構成されています。 さらに知られている名称は「ビョクジェカルビ」ですが、この韓国料理店はミシュランガイドに韓国最高級の韓国料理店として登録され、ホ·ヨンマンの食客にも紹介されました。 ポンピヤンの代表メニューの一つは平壌冷麺ですが、冷麺職人が早朝から直接作るスープと手で練って取り出す麺は、彼らの真心と実力が込められていて特別な味を出しています。 また、ポンピヤンは毎日競売される韓牛の中から最上級のみを選別して受給します。 それで肉汁と風味が豊かになります。 肉は炭で焼いてさらにおいしく楽しむことができ、サーバーが最初から最後まで肉を焼いてくれる。 その他にも比較的安価な1万ウォン台の韓牛ソルロンタンと韓牛ミノ入りコムタンもおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店はどこにありますか？",
            "answer": "ポンピヤン清潭店はソウル江南区清潭洞15-18にあります。"
        },
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポンピヤン清潭店は11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ポンピヤン清潭店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ポンピヤン清潭店は60席を備えています。"
        },
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店はミシュランガイドに登録されたことがありますか？",
            "answer": "はい、ポンピヤン清潭店はミシュランガイドに登録され、韓国最高級の韓国料理店として認定されました。"
        },
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ポンピヤン清潭店の代表メニューの一つは平壌冷麺です。"
        },
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店の冷麺はどのように作られていますか？",
            "answer": "ポンピヤン清潭店の冷麺は早朝から直接作られるスープと手で練って取り出される麺で作られています。"
        },
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店はどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "ポンピヤン清潭店では毎日競売される韓牛の中から最上級の肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店の肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "ポンピヤン清潭店の肉は炭で焼かれ、サーバーが最初から最後まで焼いてくれます。"
        },
        {
            "question": "ポンピヤン清潭店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "ポンピヤン清潭店のおすすめメニューには韓牛ソルロンタンや韓牛ミノ入りコムタンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 426
    }
}